我係南亞人，你問我答

乜坐緊監可以上連登㗎咩？

係咪成日食咖哩

幾時仆街死

你咩意思？

南亞妹好正！

間中

你仆完先到我

你個妹仲正

如果你係街見到你D同胞撩女仔你會唔會上去制止

善用起低功能

唔該唔好steorotype我地， thanks

開呢個POST係咪想搵人屌下自己?

steorotype?我地唔識你家鄉方言

試著說 : 蝻亞狗，啡皮狗
不要說 : 南亞人

啲香港人真係好怪，講野九唔搭八

巧妙咁迴避我既問題再刺返我一劍樓豬好波

或者我換個問法，你有一日見到一名啡皮膚男士騷擾緊一位黃皮膚女士，你會點做

冇讀書好耐 呢幾年成日蒲深水埗蒲mk

Can I join?

點為止騷擾？

讀邊間中學啊

一起底...嘩...原來on9仔
走了

地利亞

推

幾時返南亞? 做咩要死留喺香港?

Ching ho ball

有冇男朋友

點解你地皮膚咁黑咁污糟?
個身又臭
返返去沙漠啦,城市唔岩你住

點睇支那人？

有冇老強過香港人

加油，唔使理連登d垃圾

你好有勇氣，真心

上去搭訕，人地唔理，佢又唔比人走，咁你會唔會阻止，夠清楚未

佢地可能覺得唔中出都唔算騷擾

畜生就會係咁

問你就答啦食屎狗

你唔好撚去死

利申 早幾年係屯門返夜收工行過比十幾個南亞仔圍 報警拉唔到人

日常生活歧視多唔多?
特別係會唔會人地以為你地唔識聽, 跟住用廣東話講你地壞話?

點解你班仆街成撚見到女仔都要騷擾人？ 係味有病？

即係你唔係香港人？

笑撚左出聲

前世做過 d 乜嘢事？搞到今世咁折墮要做蝻狗？

南亞人根本就係狗黎 無野做唔出 打人打劫 黑社會打手 乜9都做 話我地以偏概全？ 種族歧視？ 你知唔知幾多香港人驚咗你哋

問心點解決你d同胞帶來既問題